新加坡航空D空姐制服真係痴撚線!!!!!!!!!!

貼身，大圓領，個個有波有腰有羅，一定screen過
係我面前某低身問我要咩， 一某低身，個大圓領自然廣闊，成對波睇晒!!!!!!!!
我望左五六秒先識答佢
唔止係一個係咁，係全部空姐都係咁，直頭係航空版嘅大富豪中國城
去左新加坡玩幾日，最回味都係d空姐對波任睇唔嬲

問佢借支筆用下！會仲正

你老母仲正

對住新加坡人好自卑

好污糟

同樓上比真係小巫見大巫

坡狗

真
有時會懷疑佢地會唔會凍親

ig

CX 嗰d 又樣衰又寸

套制服老套又柒 不了

最佳航空

最尾果個以前有睇開
改咗名搵唔返

唔好同我哋吹喇, 你講嗰天出嚟, 都冇人去新加坡㗎啦, 垃圾地方.

新加坡啲女一個屎過一個，大把阿差 臭賓， 行埋來臭到仆街， 如果真係除衫， 一身黑媽媽肥肉嚇死你。

就算華人血統 都係醜到冇眼睇 香港冇話空姐 隨便街上搵條女出嚟都吊打佢

亞洲航空正啲

日本既空姐正D

烏低身問你飲咩果下真係好想答I want you

射咗…多謝樓上巴打…

如果太多人奶味，枝筆D味冇碇企

高質

有味道

懷疑新航請空姐會唔會都好著重身材

一定會啦

May I have some fresh milk please?

private 咗 屌

Lm

想搭

有資格挑咩
唔同水平播

疑似露點
bam

波妹真係世界cup

講空姐竟然冇台灣

完全唔同level

何方妖孽

最底個卡塔爾俾人雞撚咗喇

求其搵無留意內文

華人都唔少飛機場

係d印南亞豐滿d

痴線，我屌晒你哋嗰份

台妹黎架

Yes 玻妹車尾燈都見唔到

國泰

條女正撚到

個個空姐一烏低就走晒光

我認同香港都係多靚女
但星加玻真係唔係垃圾地方
最起碼香港已經冇資格笑9人垃圾先
二三十年前都可能仲可以笑人嘅

乜妹都好啦
著住cx制服班傻仔就當咗係港女㗎喇

多圖

lm

本土得grace hui

大陸航空都靚，不過費時po喇

又真係幾似樣

好撚正呀。對奶就瀉

你呢幅都唔係grace hui

Grace hui生左兩個仲咁撚索痴撚線

Grace hui咁出名洗鬼po咩

你有無去過新加坡旅行架
啲女好禮貌過香港好多喎⋯⋯

我日日follow住grace hui ig等佢出新相

佢真係好靚
好脫俗
你見佢結左婚生完兩個唔係走飛雞路線
佢亦好少影d飲飲食食擺晒pose造作相

但佢老公好秘

從來無出過樣

負皮都要講 以前本土仲有vieny

我都覺得啊！好靚啊套制服
上次影左好多張相
設計靚而且對鞋都好靚
但會覺得會唔會唔方便做嘢 因為對鞋無記錯好似係對拖鞋黎

求ig

二十幾年前以經知啦

講咁耐都未有ig

LM

嘩2:18

佢哋著制服係咪無帶bra

屌點解我上次坐好似全部都係濃妝auntie

推

命運嘅野好難講

好撚俗

聽講係越捷

差到嘔電又中意講是非

跪求ig